「fact checked」老豆搵仔 = 黑警

疑點三個：

1. 邊撚度得黎咁多白警投誠，肯定係黑警自己整黎水大家。咁耐以黎，有幾多黑警比人起完之後會出事？

2. 一直以來呃尻大家信任，然後係理大一役下最後一步棋，水大家入理大，最後一鑊熟。

3. 係插翼難飛情況下，點樣可以做到成Team全身而退？

明唔明點解係喜訊未？

大家唔信既即管睇下呢幾日會點，我就見到佢地開始扯貓尾，有人要佢地道歉>佢地唔道，之後就借d意話從此退出好野好野

不分化

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

可能手機比人hack左

KEEP住有路走緊人

咁樣叫 fact checked
我屌過樓主老母生咗佢嗰智障 fact checked

3. 係插翼難飛情況下，點樣可以做到成Team全身而退？
唔係有人響天橋遊繩走咩？

一次出問題唔代表係黑警
要睇係咪真係鬼要一路睇落去先知
同埋唔好乜鳩都用fact checked

應該互相檢討 而唔係係咁屌之前嘅失誤 應從錯誤中學習。咁樣屌黎對場運動無意思 只會越來越多人放棄。運動就會完。

唔通信你個p牌狗呀
你係曱甴機會仲大

戇鳩

Fact Check咗
你係on9

係曱甴仲有無必要咁樣篤自己友出黎

咁樣就叫fact checked?

「fact checked」樓主=五毛
P牌會然、註冊日期: 7/5/2019

濫用FCed
唔係你打個fact check就代表是fact

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

拉

收皮啦p牌仔

咪on9 我親眼睇住有個中學同學比人擺上去 如果真係會唔會咁做

不分化

不推文

Block得 一係有狗帶風 一係就on9

Blocked 真心阿sir 你有無得比少少智商

你老婆個閪俾我深入咁fact checked 完，的確係好撚多水

不過就鬆左少少

用5個月時間隊咗過千件黑警出黎
先終於等到守理大呢一步
真係咁既卧底都算失敗